屙尿問題

成日去廁所都見到尿兜下面成灘尿喺度，到底點樣先可以屙到成地都係尿而唔會屙濕條褲呢?

條j夠長

清你唔好問啦⋯⋯⋯

CHING 咁矮?

屌，揾條女幫你奶咪得囉

屌佢老尾啲虧佬多咪咁，次撚次都要企開啲咁痾尿